我阿爸成日引經據典去叫我唔好上街 我咁樣覆收唔收到佢皮？

大家明唔明咩叫
君子不立危牆之下
依家我哋二百萬人
政權嘅擠壓仲係危牆咩
冇錯佢可能真係一幅牆
但二百萬人嘅力推唔推得冧幅高牆呀？
大師

得
唔得

國家興亡 匹夫有責

從來愚民係敗政，點解冇一個中國人用歴史去批評現今嘅中國？到呢啲時候再用歴史經典去講？

朝代嘅興衰不斷喺歷史重覆發生 而香港學生就係被時代選中嘅細路

老豆！苛政猛於虎呀！

老豆！「『臣弒其君可乎？』曰：『賊仁者謂之賊，賊義者謂之殘；殘賊之人，謂之一夫。聞誅一夫紂矣。未聞弒君也。』」呀！

君子不立危牆下

係解遠離危險喎

夏蟲不可語冰

個人選擇直接當無左老逗就算

唔鐘意香港可以返大陸住

雖千萬人吾往矣

先天下之憂而憂
後天下之樂而樂

覆巢之下 焉有完卵

呢個好過樓主果個好多
簡單直接

君子不立危牆之下
係老竇講嘅

中文大把句子講捨身取義
講足一日一夜都得

我不入地獄，誰入地獄？

不平則嗚

不平則鳴

港漫，火鳳燎原

改廬山宣言

和平未到絕望，絕不放棄和平；
犧牲未到最後關頭，亦絕不輕言犧牲。
但是一旦最後關頭來臨，香港人將會絕對犧牲到底。
地不分東西南北，人不分男女老幼，
皆有守土抗戰之責任，皆應抱定犧牲一切的決心。
縱使戰至一槍一兵，香港人也絕不停止抗戰。

柏林圍牆

君咩子 懶好聽係怕咗中共 做懦夫咪照直講
就係因為上一代啲人咁樣縱容個正苦
所以成個正苦而家先咁腐敗